落雨同炒蛋有咩微妙嘅關係？

啱啱去買lunch, 叫咗雪菜米粉加煎蛋,
去佢轉炒蛋, 個呀姐就話因為落雨炒唔到蛋
全能嘅lin登仔可唔可以話我知到底有咩關係

唔好再問啦
出事架

仲問
出事架嘛

唔好將個邊d on9野帶過黎得唔得呀屌你老母

無聊 又回帶

咁你又真係仆街左D...
落雨都仲叫人炒蛋

On9

而家啲90後

因為落雨會拎強嘅磁通量改變
利申冇讀過physics

落雨炒蛋好似話會有BB##fatc ##fatc

好撚好笑

樓主我認真答你

眾所週知
蛋有唔同煮法
但最正宗同最原始嘅蛋就一定係太陽蛋
顧名思義
呢隻係要太陽下先整到嘅蛋
利用太陽嘅熱力，整熟隻蛋
但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現
好似炒，蒸等等
炒蛋要用滾油，落雨會有水花
水同油因為磁通量完全唔同
兩者因為粒子性質唔同而彈開
又稱彈油
普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮
風險極高
所以一般餐廳都唔會俾員工以身犯險落雨去煮呢道菜
落雨有炒蛋供應嘅餐廳只有少數
而且細佬有幸食過一次
個種回甘真係難以忘懷...
據英國克里布斯大學研究指出，雨水同滾油同蛋會構成核衰變，當中所釋放嘅能量足以燒左成間實驗室
所以據說保險公司對落雨炒蛋嘅良心食肆收嘅第三者保險係比普通食肆高出四倍
落雨炒蛋同黯然銷魂飯一樣，都係可遇不可求
如果大家遇到肯提供落雨炒蛋嘅食肆，不妨俾返三舊水貼士，畢竟佢地係冒住生命危險，著哂防護衣先整到出黎

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

下次小心啲